有無其他地區或國家行類似的緊急法，之後啲市民會點應對，集思廣益

如題